[ようこそリバプールへ!] 利物浦 對 法林明高 2

New M18

黑警死全家

rip

差d搵唔到post 留名

みなみのーーーーーーー

貿易協議第一階段妥協 係想buy time搞香港?
甲由習過澳門係表態支持澳門+傳聖旨 然後郁香港?
每次林鄭番上去一定再有大事發生

屌你官方ig post返南野對利d精華 好似未試過咁做

Dllm黑警

諗住上巴士就J下南野啲J片
宜家無晒心機

港共真係唔想件事完

咁樣做等於自殺

屌 點解咁鐘意用火水救火

屌你老味個訪問都要比錢先有得睇

銀行資產會隨時任人凍結
只要黑警話你洗錢 係就係
痴撚線 個暴政垃圾到盡顯整極權

因為弱撚智

完美說服球迷點解要買南野

真係睇唔透支共係咪白痴到咁
一次又一次激起民憤

搞612都唔應該搞星火啦 真係弱撚智

佢用打手搞左612啦

wfc
我只知香港北韓化

星火做嘢快手吖嘛
btw你放心，遲早搞埋612

有預感係今冬唯一簽

本身預佢一個都唔簽

612 準備

個peter攞料 弱智仔黎
做野做到咁揚唔使玩啦

？

公海叫人開花條白痴仔

屌好撚嬲

..

最大問題 依加人都救路唔到
堂費.... etc 咩都係錢

法國次次都係佢叫人開花

星火都被拉 休息夠喇

個ac hsbc要佢close 左之後
其賽實去左咩銀行

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭 成撚日問人點睇 不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉， 成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家 討論 有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無 討論價值既話題 自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走 人, 你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數 囉 係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料 你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊 輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問 人料 不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次 Peter我屌你老母

咩post?

屌你老味 一陣黑警又拖慢黎查咁凍住個7000萬

你睇cc台
次次都係佢叫人開花
次次都同一地點
成幾個月都唔撚轉
手足be water 唔好去集合直接郁手啦

屌 簽完架仔開心左都唔夠一個鐘又出單星火
呢個政苦幾時仆街

可以放心
一定有排佢凍結
仲要告上庭燒你銀紙

賓迪基最多對我地既精華

架仔踼法似F9。食腦
好期待

仲信香港金融體制 食得屎啦

軔

上court 其實好不利

Buy a new captain pls

係法治已死而搞到香港金融體制
有warrant 銀行邊有得唔跟

大波樺出走英國失敗被送中後就做野了

條片根本就係睇架仔點屌打利

我淨係知你比中共屌打梗

南野天花板係唔係Son咁？

今次郁星火應該係甲由平落屙打叫賤婆做盡d

基本上 200%肯定
輸完區選叫佢玩盡去

其實佢一心要搞死我地香港人
我地最後一步係咪要玩3百萬人集體投案
做真攬炒

改完名留名

又 係玩抹黑
香恐怖組織香港popo : 基金無幫助過被捕人士 買保險比自己 懷疑基金比錢出黎示威既年輕人

想改名了

希望買埋timo werner之後放走沙短

洗黑錢（Money laundering），亦稱清洗黑錢，或正其名資金洗淨，指將透過犯罪或其他非法手段所獲得的金錢、偽鈔，經過合法金融作業流程之類的方法，以「洗淨」為看似合法的資金。洗錢常與經濟犯罪、毒品交易、恐怖活動及黑道等重大犯罪有所關連，也常以跨國方式進行。
除了掩蓋犯罪所得，洗錢一字往往在使用時定義較廣，通常包含資助恐怖活動，全稱為「洗錢與資助恐怖活動」（Money Laundering and Financing of Terrorism），意在把資助恐怖活動從一般犯罪獨立出來另外定義[1]。
洗黑錢有共通特徵，例如高額、不明來歷，在組織及帳戶中間流動，主要目的是清洗或含糊資金的來源地，不計成本。通過不同國家相關法令及程序，及創造虛假及實質經濟活動以使其資金在相關地區合法

屈佢支持恐怖活動

呢篇潮文冇見好耐

諗諗吓我地後備三叉戟都幾勁
M18 力子 沙短

支共日日都話香港搞梗既係恐怖主義
所以真係一條龍服務

如果真係投佢都唔介意殺哂300萬人

更何況 冇人會肯

日妹子?

我係驚D捐錢既黃店都受害

同推人去死冇分別

有心要同佢玩盡去應該真係要咁樣同佢玩
要等各國都出手先有得同中共鬥

可能之前驚咁搞影響香港金融中心地位，但而家支共話扶正澳門取代香港所以就放手做

但問題係有無3m人會咁齊心
大家都心照

其實佢依加根本就想搞埋和理非

佢咁做支共會收皮
今次唔會同89年一樣 外國一定會全力出手

南妹子？

好過冇，未咁高要求

買左閘啦
想要phillp max

其實777真係好癲
係要同市民對著幹先安落

個post勁難搵

ようこそリバプールへ!

南野

依家知我FSG咩料啦
簽日本人簽NIKE賣波衫,靠NB就死得了
亨利做緊一盤好大既棋

臭雞子?

簽黎賣波衫都有賺
踢得好只係bonus

我屌你個肺

唯一係指望英美幫拖

きもち!!!!
きもち!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TAA肉便器

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

Kimochi 係noun
気持ちいい 先係adjective

有料

等天收佢

第日著南野利記波衫去日本
d日本妹會唔會出晒水

華人樣-50分啦

你廢青
日本妹唔會要

咪屈我係廢青

廢老先岩

//另外，高普在卡塔爾亦遇上趣事，事緣他在下榻的多哈酒店，竟然被拒進入餐廳，該名紅軍主帥希望走進餐廳食早餐，因為忘記帶上通行證而遭保安拒於門外，他便向保安展示衣服上的利物浦徽章，但保安依然未有放行，結果高普只好折返。//

柒到搵窿捐

收到風神軒除左指隊友踢波外,仲指埋領隊買人
過多10年佢教埋利你地點睇

：你邊位？

幾時賣自己

稅佬後繼有人

其實你有無30歲

冇你識你利物浦呀

冇人

日落帝國就算撚數啦

全部都係minamino/南野拓實

小妹荒齡17

直頭變晒痴女

On9

全撚部變哂牙南

證明保安真係嚴謹
好事黎既

我著件波衫都有利會章啦

第一年都已經知

Fb睇到下面呢段野：

蒙特雷墨西哥當然醒神兼火紅
特別出眾主場有時會潰不成軍
雷霆萬鈞攻勢有如紅魔鬼曼聯
墨西哥中游球隊全力認真作賽
超乎想像居然能夠參與世冠盃
中正利物浦下懷真係不可一世
遊世界吸取經驗認為可以奪冠
球會上下一心力爭呢個世冠盃
會長話奪冠一定會用音樂吹奏
好有信心能入到決賽兼且奏凱

咪係囉
d阿叔求撚其著件波衫當自己大人物咁自出自入,
住客咪好撚危險

好撚好撚尷

嗰條友個個post都留啲咁嘅嘢 一開始都幾好笑 之後越嚟越尷

"做咩姐你"

我一開始都覺得尷

如果一月奇蹟簽人
我哋係咪又要改username

睇簽咩人啦

想要牙添定牙祖

想要左閘

連target都冇

其實市場上冇咩閘好買

利都特登開咗個日本Twitter

英冠級數is ok

咁又係
正選係英甲仔

大家j左Mina入利果球幾多次
利申: 856次

廿四年南野迷報到

第樣野唔見咁快手

南野username清點名

今日簽左牙南都開心唔落

好心某利咪撚影衰利迷啦 星火出事仲出抽水post 智撚陣

Who

假利嚟

冇人識你呀，俊邊撚到俊呀

佢唔主動殺 但你投懷送抱真係冇計

大可以話香港監獄唔夠位 送你上去

差緊M18 3 隻字

獌扮利喎
巴打睇黎唔熟波台

真猁點會迷軒

新利報到

屌少日都偷笑

我有件軒波衫
真係唔太熟 以為迷軒既都係好人

笑唔出

痴線fb d post多到

自稱猁嘅多數反軒

講左成個聖誕根本無可能靜到啦
最唔想止暴制亂根本就個政府同狗
越唔止暴制亂越容易送中

佢地只要暴力製造混亂

南野英文水平去到邊？驚唔驚溝通唔到

肯bno平權已經夠，唔要求佢做得多

識德文

一日唔衝破呢個心理關口，一日都係捱打

官方fb段球王片幾好J

Jadon Sancho staying at Borussia Dortmund until the summer. So no January sale. Better for Liverpool, as it buys us time to truly establish if we can afford to spend £100m on him. 100% a massive target for Liverpool next summer. #Sancho2020

Any Liverpool deal with Borussia Dortmund for Jadon Sancho is likely to include a player in exchange. So wouldn't be £100m outright. It would be money + a player (his value) players that Dortmund are said to like are Harry Wilson, Curtis Jones & Marko Grujic. #LFC #Sancho2020
暑假

佢簡單講幾句英文都口窒窒咁

thank you xherdan

Leicester City transfer news: Brendan Rodgers wants to sign Turkey international Merih Demiral from Juventus in January

講咗好多次，而家根本係打內戰，對敵人仁慈即係對自己殘忍

我都仲未夠膽向D狗官掉雞蛋

YES
太多豬啦

渣ga

要今年拎英超就好即買啦
仲等

要不是國米 我諗我地一月會買

多蒙特唔會睇得上jones and wilson，古蹟最似樣，打左兩年德甲。

尖沙咀啲吉鋪多撚到，有生以嚟未見過，仲恐怖過沙士

今次洗唔洗搵人打電話

恐怖分子屈人搞恐怖活動

中共係咁
不過今次大貓仆街啦
今次要罰幾多億呢

當年有個friend衰呢條，前後打官司搞咗佢差不多四年

少遊客生意，撚頂到D租咩

777 只係政治喪屍 幫中共做埋所有賤格野 主子黨就會令佢死

都係嘅，好多執笠嘅都係嗰啲濕鳩葯房同找換店

有幾耐風流有幾耐折墮

見到大波嘅下場，而家肯定更加狼

一直只係想賺中國客快錢
對本地客又西 又有冇針對其他國家高質客去宣傳

ok deal

南野黎利記都唔開心

香港最緊要

佢個款唔似聽教聽話

多仔又reus , Thorgan Hazard, Brandt,Götze,Paco Alcácer, Jacob Bruun Larsen仲邊有位放jones ,wilson

咁淨係比古蹟佢啦

多似係冇中場
不過佢地更加冇後防
問佢地要唔要老虎好過

古蹟似會留，續咗約
下季似沙基，wilson，基尼，啦子走

wilson留啦
都唔夠人用

頂啦子個位 又唔洗買中場

古積係德甲踢得好唔好？

Deal

幾好
不過好慢

老老豆豆 日本仔黎左 買Sancho變得好唔現實
除非...力子/沙基利是但一個走

沙work rate 低
似會88

有sancho，wilson冇位踢

如果佢肯做後備..其實好有用..
反cup巴塞個場佢有功勞
我寧願力子走

Goat都想佢走

有先算

有力子同wilson夠啦

我地已經用緊隊長打中堅你仲想比老虎人

計功勞反而會想力子走先咁有興

力子肯做後備落場又博仲要有運仔緊係唔放

買新中堅咪得
又可以清垃圾

又盲反

呢啲把握力高既st做後備fit哂

力子除左好運..其實幾廢

買左先講清

有趣

雲爺爺去咗搵廢中

沙基利暑假都走啦

傳授黑暗兵法

接實啦 把握力全利最強

老實講巿面都冇幾多後防價啱又吸引
又要轉身快又要控到波派到牌
兩邊閘又要壓上助攻又要回防
就算Big6都冇幾多個啱要求
你要廢中點簽

唔洗派牌啦
最緊要啱踢高位
派牌有vvd/matip

上兩場big chance撻Q喎
不過 拎歐冠真係佢最大功勞

但真係好廢

古蹟即deal啦
買berge仲正

你望下打比
對比番平時mane同salah
就知力子勁

vvd少派牌，通常都係馬貼主攻
所以買既人一定要高速＋(運球腳法/長傳)

唔熟berge
咩踢法同有咩優點

後備出親黎都有貨交都廢
對疤反cup 決賽奠勝入球都廢
上貴季尾救過利咁多場都廢
用對愛嗰場為例 你可以話佢好運 但佢唔夠勤力根本唔會有呢球出現

同埋仲有兩閘攻
少一個中堅攻唔會差好遠

咁我又想問沙短勁係邊

中堅而家最多就係長傳分邊/吊高波落half space搵前鋒
長傳夠準夠視野真係必需

上季*

咪就係 創造力係勁但係work rate低
唔啱踢法

如果可以 兩個都唔洗要 換哂sancho+包皮

我覺得視野可以練
但係啱唔啱踢高位有好多時係習慣同身體問題
唔夠快/踢開低位會踢唔到高位

啱呀 買埋美斯最好

包皮買到我送件包皮波衫比你

靜就靜撚左咁耐啦
比哂機會你去解決
但係都要再淋多d火水先安樂

雲加教利

爺爺係個每年抄上屆冠軍踢法嘅教練

其實777都冇所有權 係中聯辦同北京決定一切

林鄭，大波嬅，兩件都想拍拍攞柚走人
張建宗又比警犬屌過

三巨頭全部都係無實權既廢物

教咩利

777確實已經名存實亡
上京都只係例行公事 做下樣
但佢絕對唔係無野可以做

恐怖份子首令上京反面而實真係落order比佢做野 大波樺送中後都要配合佢

教授高普不敗秘訣

成個政府係97後都比支共架空左
只係支共今次玩大左, 唔去溫水煮蛙
你突然開大火, 係人都識反抗啦

哈化主力

吉祥物嚟嫁大佬

雜總上任後先咁離譜
以前一定無全力干預 政府點都仲有d權
依加政府無權之餘仲要奉命埋軍權

小學雞唔識管理

其實大波樺根本可以高調跳船
佢上面仲有個777
大大聲高調話會向777知會跳船決定
說就已經可以自保先啦

香港仔做特首果時香港個國際地位感覺上仲高左

港英餘孽文官系統已經被黨衛軍香港公安取代了

尋晚好撚廢 廢中之前死都唔出係有原因

靈氣冇曬

靈氣同頭髮成反比

所以軒冇咩靈氣

2015年的訪問，當時人已在紅牛的南野拓實，被問到未來想去哪時，他回答想去利物浦為克洛普效力。

真定假

有人考古fc到

好似唔多日本人鐘意利

+1
睇個interview佢都有講夢想為利效力個啲但我覺得似客套說話

好流la
同唔明點解用日文

Gini

力子走都up得出

之前有套日劇插曲用YNWA

when you walk

日本係蝗疤獌惡哂 同南美一樣 無乜人睇得起利物浦

日本人鐘意睇短傳 小組個d 鐘意巴塞我明

但獌同皇馬真係

C朗 香川

I mean依家

北京唔比林鄭落台 就係想佢任內推埋23 條立法。 之後2022年新特首就唔洗再煩23 條

唔係以為真係管治到下嗎

有冇人覺得蒙特雷啲人好似黑社會尤其個教練

蝗馬一直多球星 同埋日本同巴西有親 鐘意拉丁風格
獌狗係轉播同網絡興起時期夠威同香川

墨西哥點會唔似
冇份運毒都偷笑啦

比佢監粗過到既話直接一國一制算撚數啦

有23條有撚用咩
直接擴充公安條例算啦

沙拿琴日賽後訪問都講左對面好aggressive
令成隊意識到要更加保護好自己對腳

對面真係下下落鏟

南美係咁ga la

墨仔係北美
法林明高呢D南美波仲陰濕

叫拉丁美洲好啲

感覺fsg都係會賣走文沙其中一個先會買Sancho

沙短

沙短 wilson 加錢換辛祖

Sancho真係會肯嚟坐後備咩

沙短都賣無人性

Liverpool have held ‘concrete talks’ over a move for Kai Havertz. (BILD)

賣linda

佢大把時間踢喇 沙拿成日閪波 一閪就有得踢

Wow

19歲

法官大人:

褲已除

著波衫溝日本妹呢一日終於黎

LM

利記只有一個m18

日日係度屌時事台
連登版健吾

跳起完唔小心踩番落去

Deal 好喜歡sancho 沙短 Wilson + 60m deal

全世界你買哂啦

Havertz我都想利買 但假左d 囉 買左mina咁點會議買harvertz 頂邊個？ 同埋kai 利華起馬開個價唔低過sancho

Mina 替三叉
Havertz 踢中場

米拿都要有替補

真 本身狜走就要入人 但冇 啦今年走 入mino

米拿又左閘後備 邊度要人替邊度 最多踢多一年

咁所以要入番2個 一個sancho 一個harvertz fit哂

(ff)

xs lala lovren m7 其實季尾應該要拜拜
入番D 20-23

米拿啱先續約

我知, 但無囇速度
不過都仲好過佳尼

我覺得老虎都要續 相對幾個中堅上佢算冇咁多傷

同埋夾vvd有vvd睇住佢都ok

就算唔係世一中堅都係世一後備

Xs就高普唔鐘意冇計 後備落黎佢作用好大

米拿係度係精神領袖激勵作用 比班球員咁我咁ge歲數都咁搏 你地冇可能咁下咁話

同埋米拎過英超 大把經驗可傳授

Work rate太低
出力子好過

好過手指領袖

買包皮得唔得

比塊包皮你就得

又陰d陰d

迷摩黨

出現了

Mikel Arteta agrees terms with Arsenal
[SkySportsNews]

復興了

我估捱到暑假

又多一隊哥狗私家雞

呢個正啊但點會買到 起碼7,80m

要求唔多 同美波差唔多樣ok了

日本妹等我啊
終於等到著利波衫可以屌架妹的日子

齊齊和你著

美波有無濱邊

你班崇日撚露晒底
平時又話靠晒文尼/vvd/bino
又有幾多人印

唔洗樣 靜係同美波對野咁上下都ok了

咁即係冇濱邊
濱邊冇波

新聞話130M

Max aaron 等Norwich 降再買

巴打識d野 Max aarons 左右閘都踢得 又後生英人 上場對李城見佢都踢得幾好 買到就唔洗煩閘嘅後備

痴撚線球會,賣野就咁快

Fsg賺錢第一
無把握嘅生意佢唔會做

真相大白

一黎就捧杯

過埋今季個個都有經驗可傳授

已收藏文尼真核 17/18 一件

上幾頁有人講過2015年南野已經講過想跟高普，有片睇

呀仔搵老豆咁多年 終於回家

決心真係唔洗懷疑 高daddy吸引力真係

下一個好想利簽sander Berge

中場防守冇左bino打big team唔知會唔會有影響

Sander berge又全能中場又真利又後生 想佢黎

傳西咸想簽max aarons 同berge

我fm契仔

其實隻杯幾靚 隻雀

10m都唔洗就開拓到日本市場
Fsg賺撚到笑

下次嚟香港收購葉鴻輝
全面開拓香港市場
Fsg或成最大贏家

我地歐聯冠軍都仲要用老虎
屌 即刻躝啦

歐聯淘汰賽好似每支球隊剩係可以注册多一個今年已經幫其他隊打過歐聯嘅球員，如果berge冬窗嚟咗，berge同南野是但一個冇得踢歐戰

留俾南野啦
反正今年轉會窗都完咗

其實幾時開始傳berge

屌你老母死黑警

一班殺人犯

唔係殺人犯

大清

召喚 臭雞子

老虎歐聯決賽拎亞軍個場mark c朗同mark巴爾都交足貨

如果唔係model 個場真係話唔埋

有vvd磅住,個個都踢高幾班波

我身邊冇人做黑警冇呢個問題

最接近都係有中同做入境大sir

條友打大戰係醒神d,仲會入吓波

雲爺爺

繁忙時間出不載客列車cls

習總話支持林鄭下一步工作
想推哂d責任比林鄭

23條💪🏿💪🏿👍🏿👍🏿

慶幸一個都識唔到
諗諗下連政府工都無一個

真係夢想加盟系列

爺爺真係無辜的

條L樣復仇咁

爺爺過嚟教u23好唔好

易ching幽默到

難怪溝死女

如果肯辭工大家會唔會同佢聯絡返
有朋友3個月前辭左 最近搵返我地

小心係25

UC

無，得我地傳

有信心佢唔係

係

Daddy高度表揚 find space方面佢真係勁ge comfy on and off the ball

14年後割晒蓆。早幾個月有隻休班狗唔識死喺條街嗌我，我大聲講阿sir，今日便裝出嚟打市民呀？嚇到佢即刻急步走

你係咪早過14無做

曼聯啲玩膠on9 球迷質素都真係低，有無啲真利玩膠post 平衡吓等我知道我哋都有on9仔

係。仲有14之後已經無白警，有良心嘅14會劈炮

我玩膠玩到俾人起底 on9 lv遠超其他迷

仲有記有個P祖巴串鳩曼聯隊閪波又係比人起底，但有相睇又一表人材，又係會計師，起到班獌狗淨係識人身攻擊

玩討論區勿認真 輕鬆傾下波咪算

Ranka清都試過俾人起底

P祖係big4 it狗唔係會計師 好似係
我有大學同學係佢同事
基本上佢無乜野 都係正常返工
公道講句p祖都幾過火下 果時

過多幾年變返一國一際
起唔起底都唔重要了

曼有曼迷有曼狗，利有利迷有利狗

有個好似就咁叫沙拿嘅，係咪成日去曼Post 爆閘?

Ey advisory 冇記錯 樹大

有 但我覺得係啲無咩用既料
同佢食飯佢分析果啲無可疑屍體發現
啲point都係fb同連登傳過
唯一比較新既係 而家做緊警察果啲係無可能轉到其他紀律部隊 佢一早想轉 但一路俾人事部拖住 最後都係決定辭咁

仲有高普

網上講野再難聽都有架啦
你話作奸犯科做差佬比人起就話姐
但鍵盤之戰嘈唔贏走去起人底真係好on9
好撚低eq

咁高大起咪起 打撚死班仆街呀

所以我呢啲平時留起個狗竇度9up吓就算

連登就係咁
你唔係期望有正常討論呀

無女

Wilson...

就算用連登標準都好on9啦
公道講記得有其他獌迷都話起底過左火ge

話寧願力子走真係好打極有限

咁撚有運，緊係用哂佢啲運先放走

九成係

可能係鐘意廢中呢

「我屌哂你地老母呀，當手足condom」

陪幼幼打盃仔我都屌

無識人做黑警

佢成日都唔知踢乜 落到場尻下尻下咁
係每次後備落黎 負負碌碌又比佢入到波姐

講個人實力沙短點都勁過力子
至於夾唔夾隊波 我可以講兩個都唔夾
咁每個人都有喜好 唔一定個個要認同力子下話

都唔知做咩係咁比人屌

傳緊話買timo werner

好似係bino傷之後

係

Sancho要等暑假先有機會簽

都無人屌你 唔係講下你對面意見既都係屌好唔好

btw 我係唔同意人話佢鳩下鳩下入波既 佢把握力好過三叉，唔會射到離行離列
肯走位 （廢中係迫個ST打翼濕鳩je）
場上夠專心
都係好既quality尼

好耐無上黎了
我老死小新小葵仲有冇係到

向好果面諗，上兩次聖誕冠軍一月都無買人，今次算有進步

佢改左名

力子腳下功夫始終唔夠前面3個好, 但射術係有既

佢後備有奇效主要因為佢身形速度都ok
下半場搵到對面邊個弱點針對攻擊都恰到下人
但佢正選對面個個好氣好力
佢唯一可以做就係駁腳 禁區搵食

真 佢人工又唔高 後備落黎又做到野 幸運童子

放佢正on9

佢傷完借出去果排霉撚到仆街
點估到之後做左救世主

法甲 德甲最差陣容
返到黎做歐聯功臣

唔同意你講嘅野就屌你

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 預計雲拿當會成為下個續約嘅球員，一切由球會與佢經理人接洽，高普想佢留效
- 布斯達外借要確保佢喺新球會係必然正選，目前以英冠機會最大
- 馬迪普一月初可復出；法賓奴最快要一月尾；路夫蘭未知
- 雲拿當及米拿傷患問題不大
- 拉蘭拿季尾自由轉會機會大於一月被拋售
- 賀化仍有好多野要學，球隊對佢有極大期望
- 威爾遜腿部一直未能消腫，利記眼見般尼茅夫傷兵滿營，信唔過佢地軍醫，於是召叫番米活自己醫番
- 南野拓實會成為埃及文明甚至中場輪換球員，正正係佢嘅可塑性吸引高普出手收購，但佢最快要新年後先可以加入操練
- 古積去留未有定案，今季演出時好時壞，要打入利記陣容需要好高水平

球隊動態
- 高普續約後提到會幫利記「重建」，到2024年埃及文明都會年屆三十二，高鋒可能已過，軒達臣、米拿甚至已經離隊或退休，「重建」工作其實要一步一步進行
- 高普曾明言希望六十歲退休，2024年時會年屆五十七，到時有機會再多留利記幾年，但一切言之尚早

轉會傳聞
- 南野拓實落實加盟後，一月補強完結
- 利記曾經對添姆·華拿有興趣，但目前並無打算出價求購
- 夏天或會喺中場中位置作補強

個人意見
- 雲迪克決賽會復出
- 決賽預期會精銳盡出，排出最強陣容應戰
- 預期賀化會得到更多上陣機會

咁係 但係隊波落後個陣都要x factor 後備上場做到野

有時隊波主戰術work唔到班正選狀態又唔好

你緊係想換個有身型射術ge人落黎比下衝擊對面

力子咪係呢d 鳩鳩下有時射到d靚波 把握力方面我覺得有時好過前面3個

最後送你一句

football without origi is nothing

一月補強完結
一月補強完結
一月補強完結

照咁睇，Havertz 應該暑假先會考慮

原來daddy都已經52
想像唔到佢退休之後利記會點

講真新仔入面我都係對賀化最大期望

主要係用波同埋身型真係好出色 同埋又淡定唔死佢

佢同idiot jones絕對係重點培養

有幾難想像 咪變返學神黑暗時期咁

暑假sander berge

屌冇閘

唔好理係唔係－6 但最後一腳個把握力好勁
但其他方面好弱 做後備殺手一流

再加幸運A

一月變阿狗
阿狗教阿狗

辛祖

係咪Edward又同紅牛傾好左
之後特登又set 低左個release clause
冬季買完夏季加盟

突然傳咁多人 冇一個係後防

唔難想像。
你諗吓肥賓走咗之後係點？

Bino 同南野一齊出，一攻一守

一月補強完結

利的轉會係轉會窗開啟前已經完結

好似30m release clause

難聽過粗口

5大訴求

只答應1個

唔覺佢肯打後備 同埋得罪講句 真係唔勁

咁平真係睇球員想去邊
出得起錢既球會大把

吹大左

黎利有位踢咩
唔通高普想下年衝六冠

踢法真係似費托
但射術差少少

利子個個都肯袋住先
睇下我地啲名

國米個馬天尼斯就勁啦 成個後生阿古路咁 射術走位平衡個d勁撚到

如果佢同sancho接班埃及文明

宣傳

好多球員黎利之前都唔係特別勁架啦
比daddy調較完可能勁呢

德國人
比廢中調教下先啦

練齊含吹奶啜4大神技

新來報到
去廢中屋企執番梍先啦

呢d touch唔得wor

德國最勁個2個新人我覺得係brandt同harvertz

買到人就算啦
大家都唔想睇未成才既b仔踢
FSG:有人買仲要求多多

慘，bino要1月尾先出到

冇佢點挨過呢幾個星期

崩盤利

其實bino而家真係好緊要

大家覺得冇邊爐對強隊點出好

佔中3子 米軒母 定 基軒母（打弱隊一流）

定其他combination

w5 c15/k8
h14

基la張

屌係wor 唔記得左ox

仲有多埋南野 可以 南軒母

最想睇南野踢攻中 睇下有冇戴志偉feel衝力射球

南基張
全攻型

見到冇軒已經唔洗再講

軒踢中堅

bino其實真係好柒重要
佢逗落拎波向前有阿朗素既分波能力
佢本身又有防守力
兩閘可以再壓前d

早幾日場波
lalala打防中就係唔會主動拎波
所有波都要靠邊由閘做向前
諗返都覺得好吃力

fabinho

冇法賓冇軒冇老母你個中場紙咁薄

應該會輸比熱狗

對住摸lin佬
有d難打

打李城 打獌 打熱狗 打狼 都好惡踢

屌啦星一哥換完領隊仲要有道氣

結論係崩盤

條撚樣剋死利 仲要作客cls

佢淨係得臨俾人炒之前先會輸俾利

其實老虎係大定細傷 仲未知幾耐應該幾大獲

馬貼快d復出 唔想睇鳩美斯呀

老實，好勁就一定無佢份，早幾年我都屌佢屌到口乾。但睇得出呢兩年真係進步咗，而且最重要係心態好，肯打後備，又唔會扭計。

法甲德甲最差十一人

係咪又胃痛

當年睇佢踢禾夫斯堡真係睇到抆

以廢中性格，南野隨時要調教半年先俾佢出下

紅牛本身個踢法都有d似利 我諗哲學同戰術方面佢會理解比外來球員快 但當然要時間適應英超強度同節奏啦

高daddy應該會操死佢

唔驚，我地大日本帝國嘅人出名捱得

一哥個場FA CUP又無咩所謂

但係做歐聯MVP

Gomez又變返以前咁
明明上季傷前好屈

Jp話馬貼一月初

唔操點踢英超

諗緊邊到買南野波衫好

日本
期待垃圾利搵年夏天去日本踢

死咗條心，奶共利出年去你祖國踢

希望買到韋世豪

仲有支那球王無女

祖國咪英國

u are支那仔

玩親fm第一個都係用佢套現

我用老母套現
力子做後備一流

我用 origi 打正選，好勁
反而唔識用 firmino

呢d game咁多集以來都係體能獸特別好用

諗緊印歐聯定英超好

又屈

BOTH

冬季簽全部都係好野

阿so都差唔多十年前
時光飛逝

雲加：沙拿演化似美斯……

當年睇佢第一場就入波，好興奮

Stevie支

南野個feel有d似松本潤

我睇vvd第一場都入波啦

無咁快出到啦
好似有source話要過左年之後先開始跟操

古同史獨都係

阿蘇有印象
古同史獨反而冇

阿so 果時怕佢水水地
個格又唔太好

點知一黎既表現真係J到虛脫

撚獌狗個場
渠王

阿積士出名多水貨
現

個陣未見過利記有人識扭波過人

點解要過左年先跟操
未攞工作證？
定大隊未返利市

時間真係快
個陣仲係對隊波完全冇希望
有少少似而家阿狗咁
經歷左幾年咁樣
廢中黎左五年 就將利打造成世界超一流球隊
個陣15年只係期望利可以返前買就夠

1月1先正式轉會開，佢仲係紅牛ge人

係、不過都應該可以去卡塔爾睇波
睇佢想唔想

關咩事
跟操啫又唔係上場

15年個時 有個日本記者問南野，問佢想打咩聯賽同咩隊，佢個時都係答英超同利(想跟高普)，睇黎真係dream club

荷甲又多新星又多水貨
最記得係王子個期米堡件艾方素艾維斯

而家等兩個後果

竟然唔係鳩噏

睇條入會訪問片，南野冇乜笑容，好冷靜
睇個樣以為佢唔想來

YouTube會員先睇得？

想行卡加華條路

7分鐘版好似set左係
我係佢一release 未set好就睇左

而家唔同兩年前
除左南美人一定想去蝗疤外
其他人應該好難抗拒高普同哥狗
當然仲有曼聯既超高薪

5蚊一個月

有冇ching因為南野，梳返個中間分界

講緊15年12月即係高普岩岩接手個陣仲係柒下柒下就話想跟佢
應該真係迷高普可能有聽香川講過高普啲野

好多韓仔都係咁

靚過

個時利物浦個風格就係鳩跑重金屬，進攻冇套路
防守鳩到暈
個時佢都想跟佢對自己體能應該好有信心

未攞開工利是

如果高普去咗獌，南野想去嘅就唔會係利

就算係而家既利都做唔返當時個種鳩跑了
逼得相對聰明左

主要係冇咩跑狗得軒同老母

見到先輩香川咁成功 正常

好事黎既，果時文尼第一季，打般尼贏緊6粒都狂攻

不了

高普一季比一季實際
班波冇前年咁好睇

有贏過burnley 6粒咩
利申 唔記得

我淨係記得比屎城炒6粒

不過個時係輸都睇到個人好亢奮
起碼見班波真係有心踢

贏到最盡好似 4-0炸喎啱啱FC

崩牙佬都入波

好睇靠入波
贏盃靠留力

一打重金屬就傷到仆街
到時就係爭4唔係爭冠

羅力威

可能咁所以石內卜先走

今季暫時得對熱刺個場比較好睇
5-5都好好睇、夠鳩

冇vvd 唔重金一樣比人入

一打穩陣啲波就閪到無倫

我揀主對紅牛4:3
Open game兩邊鬥攻大家都後生好氣好力轟足全場

打維拉下半場好睇wor

唔係因為高普重用pep所以妒忌？

其他隊我會要求好睇
利記要睇捧盃真係寧願睇ugly win好過精彩3-3

對av都作客6粒wo fc左

個場我覺得3-0，3-1都仲係輕敵
不過南野真係勁

有排嘅事 隨時未到2024已經

穩陣同閪波係有分別
利個啲就係閪波
鏝100分個年就係穩陣

你上面講burley
Av個場clyne都入到波

定般茅我記得季初波黎，仲要係屌卡守龍

未到2024已經變高狗
利申一定唔會

果季係打av 入6粒
般茅個場好似上半場贏3-1下半場輸3-4

變爺爺啦到時

教得再衰都叫唔出

高爺爺
希望我到時唔會變忤逆仔

佢嘅地位係我心目中已經同King sir睇齊

返日本過年

失頭哥又掛住望人個失頭哥

Agger

肥賓啦
Kingsir 太勁了
廢中年年一冠就有機

有個前利直情話高普係shankly

紅牛係咪想我哋再買人

高普真係由地獄拉番利物浦上黎
我覺得已經同King Sir睇齊咗

拎到英超可能係

買mina根本必賺

幾靚

有幾個幻幻黑鳩都唔錯

大家keep住良好關係 紅牛要錢 我地要人
利應該請紅牛個球探返黎
或者借啲幻幻去紅牛幫手練

紅牛低手買入
訓練完再低手轉讓比我利

仲好

買佢個右閘都黑人中場

利要佢個球探冇用
紅牛幫手練
打起就利買
人賣走 錢進來 紅牛發大財

其實兩個都能攻能守

拎到英超我支持起銅像架啦

bino仲有幾耐先出得

預一月尾

南基張
軒後備

比你見番佢啦

Ching改左名

跟返個J南野潮流

我心只有軒

可以改M.Henderson

好能25

小妹好專一的

J得最多係佢對強隊 邊路一個過5個入波

利記reserve team

初初以為佢通渠係-6
點知有輪佢狂通人渠
勁到癲

紅牛:快點強姦我

Fut 出左隻rttf kent子
成98 pace cls

BTW
我記得S7走左之後 有個人係佢LOCKER囉左個護碗定乜撚野
之後話佢SMS S7可唔可以送比佢
條友話當係寶

係乜水?

吓，貪so9陣男人味？

利多gay佬是常識

但反應得70

好想UT 整張Flashback lalala，5腳真係J撚死

迷啦 Gayita

La deserve 85

文尼轉左去修一年就黎利

屌你老母根本已經係一國一制緊
快撚啲取消關係法啦

做左先 對Braga應該冇問題

上年隻swap la子有冇做我用到end game

覺唔覺好耐無見牙正d驅風gif

太難做

用落無stat咁勁

Agility高 快到仆街

用緊 後備出黎爆

遊行
集會
經濟圈

一齊繼續加油
挽回做人尊嚴

KingSir球員+領隊勁咁多
不過廢中都係我心中既紅太陽黎嫁喇
拎埋英超直頭可以超越肥賓

係咪會買到havertz

有幾十個教師有可能被停職解僱

對手好on9

教育界不嬲都係支那最想整肅嘅界別

買後衛好過啦

請紅牛個球探冇用
紅牛集團係巴西同加納有青訓學校
目的係搵南美同非洲既人才
再掟佢地去紐約/萊比錫/薩爾斯堡吸經
三隊職業隊又會去世界各地r人培訓搏升值

人地係好有系統 而個揸旗手就係侯利亞

利想自己練allan 到依家都拎唔到工作證
咁就係利浪費左幾年

有鋪頭做緊 530 南野英超字 + 英超章
咁平堅唔堅

邊間先低過599我就唔信啦

間鋪之前同A12 合作過
我估信得過

EZ?

澳門最多咪只係另一個深圳

3大發鈔銀行都唔用得 on撚9

係 想買了

昨天利物浦官方宣佈日本前鋒南野拓實正式加盟。日本朝日電視台回顧了2015年12月南野拓實接受採訪時的視頻畫面。

採訪取材於薩爾茨堡，當時年僅20歲的南野拓實被問及未來想去哪裡發展時，羞澀但充滿期待地表示自己的目標是英超，想追隨克洛普的腳步去利物浦。

四年之後，南野拓實完成了美好的年輕夢想，主持人清水俊輔對這段勵志的經歷贊嘆不已。在接受利物浦官網採訪時，南野拓實說道：「加盟利物浦是我一直以來的願望，我夢想著成為利物浦的一員，很高興我能將夢想變成了現實。」

諗住fifa打下法林明高
但起巴甲搵唔到

有冇人搵到？？？

冇版權

迷高普

唔明點推佢做金融中心

貪污勁
洗黑錢
治安差

一國兩制個制有等於無

on99
澳門人自己都唔撚信搞得起啦

差渲打未用過 提款機更新左未 好慢?

vvd復出無期

係咪食物中毒

但呢個好似好岩用
仲有la同短手都似會走
米拿又快會退

皇帝相信

支爆呢個都市傳說，希望喺有生之年可以睇到

我覺得有機會簽唔成，因為支那一直以嚟都無諗住deal，係想一路拖拖到大選搏侵侵收皮再算

係好多小妹

gchi

男人老狗扮咩小妹

想軒有特別卡多d

我件屌摩可以印小三個字，有無得再平啲？

5腳用住kent先

神軒中堅版

我都想，但同Mina撞位應該唔會買
同樣都係攻中，又係可以頂假9同翼

另外辛祖同雲拿，以今季表現同埋性價比嚟講，雲拿抵買好多，16場入18球5個助攻，Cls
辛祖係英人呢下先值錢，但1.2億，雲拿好似40m 左右release clause

咁大個第一次見黑警着住制服煲煙就係喺澳門啲賭場門口

全店冇碼了
要訂貨

唔覺利會射1億落一條友度,
除非係C7,美C賺錢賣野另計

但係睇親雲拿踢國家隊都唔掂

好喜歡她

Harvetz 係咪得20歲上場睇利華佢hea到仆街 係咪扭計想走啊

去獌

可能踢利華踢到無心機啩

人地仲要打包埋辛袓，下季王者歸來

我覺得佢20歲如果黎到利
過多幾年應該係25古嘅upgrade版本

踢半季就俾利子屌有價好賣既機會大啲
Kai -> 傻 -> 傻閪

打住飛機先

要咁多中場做乜勁
買閘 買中堅先啦

Btw佢幾撚靚仔 用黎賣波衫only

VVD傷左之後,
大家已經唔再怪我地條中場冇創造力,唔再反佔中三子,
開始擔心中堅同後防

廢中：

其實軒真係咁慢咩

90m fsg肯比出黎先算啦

利記好沉 呢件ok?

皇馬有賓周馬同佢爭 祖記又有dybala
btw, 冇紅牛冇多仔 如果佢去多仔就好睇囉

去獌呃飯食

皇馬件jovic已放棄？

Fifa20啲體力用得勁快
但jelly同我軒啲體力係勁夠用

打比出賓周馬同有rumour話皇馬想用jovic換美揚

有咩咁勁咁多大會爭?

雲迪克已經隨隊操練，對嚟緊爭奪世冠盃冠軍嘅利物浦嚟講，係一個好消息。

至於韋拿杜姆，佢並未有參與操練。另外，年青中堅雲丹貝治 18 歲生日，隊中洋溢歡樂氣氛。

Vdb生日播下佢聯賽杯出醜啲片啦

中堅多數24,5先打起
佢依家先18踢緊青年軍就俾利撚屌叫佢走

睇番taa第一季比利屌到點

原來已經confirm 左冬天唔再買人，fsg做野手法睇咁多年已經估撚到

唔知以為vdb高價買返嚟踢緊1隊

FSG點閪會買人
諗過度過遲下 又要擴建球場
買人? 不了

其實鳩美斯都係22歲, 實際踢左一隊冇幾耐

幻想一下利撚做青年軍教頭
後衛失一球就開始屌老母
龍門救唔到，腳都打斷埋
前鋒open chance入唔到，一棍打撚死條仆街

呢個世界上有幾多個de ligt啊

利子係咁
係咪都屌左先

要求老母詐傷係高著計劃之一

高美斯其實都唔差
佢夠快其實好岩打利呢家套高位防守

上一場對利踢得唔多掂。。
係咪失準

佢今季都俾人屌到仆街

我諗好多球會都係當接班人
身材上有好大優勢
呢個年紀嚟講有呢個能力潛力應該大有可為
啲新星打得起唔即搶之後就億幾都搶唔到
始終而家球壇風氣都係打翼多傳統射手選擇少

今季勁垃圾喎

何蛇形容南野係麥泰來

Jovic好慘

懦夫係良仔
沙拿係志偉
ab係源三

上季仲讚佢啲球王片射術好屈添

廢都冇計啦

當年包皮就係咁
唔早搶
而家買唔到

今季垃圾到仆街
相反de jong就幾好j

同其他人比咪垃圾
同同歲既人比係超曬班
不過身價就...

de ligt

比盡3000萬

覺唔覺比個蘿蔔頭著18號係侮辱左摩蘭奴

你係咪調轉左黎講

你著3號都侮辱左bino

食左張sniper
in 謝隊we trust

J住張nominee先

謝隊strong link Kent

Btw 我要點人頭 有冇假利冇換謝隊換左隻獌狗

我同摩蘭奴都係偉大的利物浦的左後衛

利物浦嘅左後衛都係笑話

不完美可接受

成日見d利記隊章 波衫 用rio 就覺得好肉酸

呢張好勁好好撞
上集用佢都唔用moment謝隊

Robbo?

遊行
集會
經濟圈

不能停
挽回做人尊嚴

見到你個名就諗起學神既黑暗時期

師承沙比

見到你個名就諗係杜sir英倫三寶時期

企到最後既先叫贏家

又想睇下對皇既陣容了

未俾人屌

英甲仔

好耐冇射得出
唔係早安同果幾隻幻幻
對上一個簽人係邊個？
哥基？

傻西3號勁

左閘其實不嬲唔差 懷斯 奧奧 傻西 robbo
屌摩同司機完全係垃圾中既垃圾

瘋了，都已經瘋了

咁快去皇馬
唔岩踢而家既皇馬

2nd joe完全被遺忘

你係咪用錯左文法調轉左講？

Toby跟摩佬即刻續約 25到

杜辛拿殺過狗都被遺忘

林生 : 香港咁既環境得我 我說就真係無心情啦！！ 咩話， 仲要“歌唱祖國”？？

我抽左henry

最近官方成日J古既入球
係咪想回購🧐

我依家隊波 有文尼 robbo vvd同棉龍

捉鬼

送咩聖誕禮物比女仔好

30-50m鎊啦 其實對一個19歲後衛黎講呢個價都好貴嫁喇
Raiola真識做生意
利一定唔好簽佢既人

haaland都係佢client

自己囉

震蛋

Firmino
Minamino

震驚700萬人

借走囉
擺多幾年都冇蝕
皇狗做生意好撚勁

但估唔到j rod冇人接手
仲留緊皇馬

林公公

今年Bvlgari條聖誕手鏈幾靚，送左應該8成既女都會比你屌兩野

剛剛睇幾千至十幾萬都有

接得起都係果幾隊姐
佢冇速冇體能，d 打法已經唔入流

女朋友定朋友先
如果未一齊都收人幾千蚊野
真係一齊都喊三聲

佢交比我
小妹都唔介意比佢吉2野

呢度D利囝咁能有錢

利申: 窮撚

有VVD定好多

送開幾十蚊手鏈

係送

true 之後幾皮幾皮咁燒

易ching可能係富二代
碎銀嚟

啲利囝個個都咁有錢好自卑

古天奴都係行緊j洛條路 睇怕跟住都係做人球

折現 我比你吉2野

迷軒不了
狗也不屌

反軒過乜春聖誕

想問下依加邊度印波衫
想印m18 k8

咁岩facebook見到個廣告鳩噏下啫

唔係點食鄭若驊

j rod最大問題係傷患
宜家都傷緊

都似，拜狗有錢教買自己友沙尼

同你爭女

pep仲喺荷乙嗰陣石內卜已經走咗

聽晚3點可唔可以同時有兩個好結果

我呢啲明奴迷一定答你係對紐果場
明奴啲助攻鳩交都中

咪玩啦，咁低價賣俾利都叫發大財
紅牛只求打個和咋

由你把口話我食鄭若驊已經代表我無食啦

要賺但係set咁低買斷價，令人費解

屌我剩係係迪士尼買左幾隻公仔去COW女
仲要衰左

你已經有衫定未有

Facebook 見到旺角波衫鋪有現貨 6xx 連字同英超章
前利記香港代理 就訂貨價 $530 連字同英超章

個價平過官網

佢可能本身買返黎都唔係貴
純粹想做好個訓練系統
等多d球會同佢買人

係到食唔好係到屙

免得有手尾

Cow

有冇利子去左荔枝角

兩間都想求名 唔該手足

雙城記和氣收場

暫時仲係朋友
遲啲就唔知喇

響朵，d球員賣走踢得起，長做長有，因為紅牛有好多隊

祝你成功

窮撚廸士尼都冇去過

又到叫春時間

佢係喺西班牙讀書
今年返咗香港 第一年同佢過聖誕

光復香港

成班偽毒
我都係出返去先

南野識講英文

南野加盟之後 同門師兄弟踢過大板櫻花ge香川都祝福

諗番起當時踢多仔ge 香川40幾場入左成20幾球 如果當初留多陣跟高普 去間踢小組勁ge大球會

依家先30歲當打洗唔洗淪落到踢西乙呢 雖然係有英超冠軍 但實力上 個人認為香川如果去岩球隊跟岩領隊 依家成就會更高.

Push

遊行
集會唱歌
經濟圈

一齊參與
挽回做人尊嚴

跟進被捕個案仲好

留多一兩年喺多仔會好好多 分分鐘13年歐聯入決賽 有埋佢會贏到拜

好難踢得返起，呢幾年傷多過踢

有新玩具，老虎大鑊了

獌狗將香川係多仔琢磨ge靈氣整撚走哂

以前同隊友打1-2 突破分波個d幾好睇 如果佢個陣係去阿仙奴打小組應該唔同哂

佢二次回歸踢多仔個陣都係25/26歲 但睇得出不復當年勇 慘到

唔該手足

我覺得mk達恩慘D

呢條友本身唔聽教 唔岩daddy用 有咩慘 你睇到個d格衰ge去哂49000啦

個時紅牛買佢800k咋

Virgil van Dijk came through training fine and expected to start Club World Cup final v Flamengo. Just the one session for the players today.

屌卡塔爾係咪on9 擺季軍同冠軍戰係同一日同一個球場 仲要隔得1個鐘未計加時
未起好球場就咪撚搞世界盃啦屌

你放棄定人地睇唔上你呀

冇時間熱身？我地踢先咪冇問題囉

真話唔好講

I go to school by bus

9公

好想試下比仔鐘意個感覺

咁多個新謝拉特入面好似佢撈得最掂

愈踢愈後

新沙比

Gay

嘩屌打

老虎完約搵佢頂第3中堅有冇得諗

[/quote]

遊行
集會
經濟圈

一齊堅持
挽回做人尊嚴

下個TOPIC可唔可以轉返做依場運動

新店開張有新張優惠

迪達狗

屌死黑警

好似麻麻地
搵佢不如ake/mings

全隊都要俾沙拿玩唔玩就發脾氣

得文尼敢屌鳩佢

GayITa 唔比屎忽佢屌咁點

1001

邊爐英文進步左

咪一鳩樣

最可惜係癈sir話退就退
佢又未到son咁 已經係頂級球員
換咩領隊都無問題

Absolutely correct

基本嘢

嗰時已經講廢sir唔須要攻中，佢仲要係技術型，注定冇運行

如果贏咗世冠，係未又會出特別版波衫

波衫會有世界冠軍章

咁癈sir在位果時卡加嘩都叫做有得出下場既
有需要時都一定出佢

有人開槍射狗

又民居放tg

2020支那邊樣運動會贏就入場同佢慶祝
但係咪會犯日本法例？？

real?

最慘係冇得踢4231 要踢442左邊

屌你老母
自己攞撚住支槍都可以話唔係佢開

mk連續比獌阿兩隊消磨到冇哂鬥志信心

邊爐應該不嬲識d?
見佢一黎果陣佢老婆玩ig已經成日用英文

羅生門，狗話唔係佢地開，但又有條片有路人話隻疑似便衣狗開既

俾狗拉嗰個仲要連袋都冇，唔通真係放入條褲入面咩

補番條片

又幾撚正 上禮拜先見自己教隊波大炒即將會教果隊 話咁快就要嚟執屎

班死黑警講咩都無人信嫁啦
上面支共就係想做到
你唔見宜家有咩撚野事, 市民都只係會話班黑警做?
根本係過街老鼠

痴線雲迪克瘦左成個碼

睇嚟又痾又嘔

會唔會比人一撞就訓低

自己攞嚟，亞洲第一變全球最差

廢過菲律賓🇵🇭

將所有黑暗野收埋哂咪係亞洲第一囉
大波你最清楚啦

老實，可能真係菲律賓好啲，起碼俾錢有得傾

大陸公安肯定全球第一

記住香港黑警兩大原則，第一阻差收工係第一大罪，第二拉人講興趣，洗撚理証據

全部都係冇jer jer 公公
怯到又矇面又舉槍

張伯倫咪又係咁

勁古怪
李桂華 pprb姓郭果個 姓麥個短人 宜家連pl鄧都去埋現場

有無佢地內部瘋狂緊既料

普通持槍行劫要出動一哥
唔係休班警開都唔信啦
又唔見搵到真槍果單佢地都出黎

上次講咗啲啦，要小心假校車

明顯砌生豬肉砌出禍

依家反而5050多d
班狗開槍一哥都唔理
但真係有個路人居然有槍射左飛對佢地來講真係好大件事
只係我地班狗搞到開真槍射唔中人就普通事

Cabble話現場消息係有人想打劫找換店，條友年頭已經藏械比人拉過黎

反而呢個我信
有咩事班狗不知幾想入我地數